<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Cumprimentos de Natal</string>

    <string name="friend">Olá!</string>
    <string-array name="greetingsList">
        <item>Natal é tempo de comemorar a vida, espalhar o amor e semear a esperança. Tenha um Feliz Natal!</item>
        <item>Feliz Natal com muito amor!</item>
        <item>O Natal não é só feito de presente e sim de amor. Feliz Natal!</item>
        <item>Feliz Natal e um próspero Ano Novo!</item>
        <item>Que seu Natal seja brilhante de alegria, iluminado de amor, cheio de harmonia e completo de paz!</item>
        <item>O melhor presente de Natal é a presença de uma família unida. Feliz Natal!</item>
        <item>Que o seu Natal não seja apenas uma data, mas sim um estado de espírito. Feliz Natal!</item>
        <item>O Natal está no seu coração e não embaixo da árvore.</item>
        <item>O Natal está no seu coração e não embaixo da árvore.</item>
        <item>Que a paz e a alegria invadam a vida de todas as pessoas. Feliz Natal!</item>
        <item>Que o menino Jesus ilumine o seu Natal. Tenha um Natal abençoado!</item>
        <item>É Natal! Que o seu coração floresça em amor e esperança.</item>
        <item>Passando para te desejar um Natal cheio de luz!</item>
        <item>Ho Ho Ho. Feliz Natal!</item>
        <item>Desejo um Feliz Natal para você e toda sua família!</item>
        <item>Jesus é o aniversariante, mas o presente é pra você!</item>
        <item>Que não falte amor e prosperidade nesta data. Feliz Natal!</item>
        <item>O Natal é tempo de esperança e reflexão. Feliz Natal!</item>
        <item>Que este Natal traga muita felicidade para todos os dias do Ano Novo.</item>
        <item>Esta é a época da celebração da vida, da reflexão e da festa em família. Feliz Natal!</item>
        <item>Desejo que você tenha um Feliz Natal, ao lado de pessoas queridas e com muita luz!</item>
        <item>Talvez o melhor enfeite de Natal seja um grande sorriso!</item>
        <item>Talvez o melhor enfeite de Natal seja um grande sorriso!</item>
        <item>Que os bons momentos sejam eternos. Feliz Natal!</item>
        <item>É tempo de renovar e viver em paz. Feliz Natal!</item>
        <item>Que Jesus possa estar cada dia mais presente em sua vida. Feliz Natal!</item>
        <item>Que a magia da noite de Natal transforme seus sonhos em realidade. Feliz Natal!</item>
        <item>Que a magia da noite de Natal transforme seus sonhos em realidade. Feliz Natal!</item>
        <item>O melhor presente de Natal eu já ganhei: você. Feliz Natal!</item>
        <item>Que o espírito natalino possa habitar sempre em seu coração. Feliz Natal!</item>
        <item>Que seu Natal seja recheado de coisas boas, muitas risadas, cores e presentes. Feliz Natal!</item>
        <item>Bendita seja a data que une a todo mundo numa conspiração de amor. Feliz Natal!</item>
        <item>Que a celebração pelo nascimento do menino Jesus toque seu coração de um jeito especial.</item>
        <item>Durante este tempo de fé e de momentos com a família, que o verdadeiro significado do Natal o encha de alegrias.</item>
        <item>Que as bênçãos do nascimento de Jesus cheguem à sua casa e permaneçam.</item>
        <item>Que as bênçãos do nascimento de Jesus cheguem à sua casa e permaneçam.</item>
        <item>Que todas as bênçãos do Natal cheguem até você. Te desejo um Feliz Natal!</item>
        <item>Fé e esperança são as luzes que devem nos iluminar nesta época de reflexão. Boas festas!</item>
        <item>Fé e esperança são as luzes que devem nos iluminar nesta época de reflexão. Boas festas!</item>
        <item>Natal sem Jesus não tem alegria, vira tristeza, torna-se nostalgia.</item>
        <item>Natal. nascimento, início de uma nova vida, a vida daquele que veio para nos libertar.</item>
        <item>Lembre-se: o Natal está no seu coração e não debaixo da árvore.</item>
        <item>Ter você como amigo me faz sentir como se fosse Natal todos os dias!</item>
        <item>O que é o Natal? É a ternura do passado, o valor do presente e a esperança do futuro.</item>
        <item>Se não sabe com o que presentear as pessoas queridas no Natal, presenteie-as com o seu amor! Feliz Natal, amigos!</item>
        <item>Ainda que se percam outras coisas ao longo dos anos, mantenhamos o Natal como algo brilhante. Grace Noll Crowell</item>
        <item>Nesta época de dar e receber presentes, que nós tenhamos tempo para diminuir o ritmo e apreciar as coisas simples do dia a dia.</item>
        <item>O Natal não é uma data, é um estado de espírito. Boas festas!</item>
    </string-array>

</resources>