<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Urari de Craciun</string>

    <string name="friend">Salutări!</string>
    <string-array name="greetingsList">
        <item>Fie ca sărbătorile de anul acesta să vă umple sufletul de bucurie, încredere, speranţă şi iubire. Să primiți cele mai dorite şi neaşteptate cadouri voi şi cei apropiaţi.</item>
        <item>Sărbători fericite cu bucurii şi împliniri alături de cei dragi! Să vă găsească Sfintele sărbători cu masa bogată şi sufletul curat!</item>
        <item>Fie ca bucuria şi liniştea aduse de sfintele sărbători să vă însoţească pe tot parcursul vieții!</item>
        <item>Fie ca în perioada sărbătorilor să vezi lumea cu ochii unui copil, să trăiești minunea dragostei și să te bucuri de absolut tot ce are de oferit această sărbătoare!</item>
        <item>Dragostea înseamnă spiritul sărbătorilor! Nu uita că Dumnezeu ne iubește atât de mult, încât ni l-a dăruit pe fiul Său. Să îl sărbătorim astăzi!</item>
        <item>Fie ca spiritul blând al Sfintelor Sărbători să coboare asupra voastră doar bucurie și senin, prosperitate, veselie și sănătate! Sărbători Fericite!</item>
        <item>Crăciun cât mai luminos, vis de iarnă călduros, linişte lângă cei dragi, veste bună dinspre magi!</item>
        <item>Moş Crăciun bate la uşă, scoate mâna din mănuşă şi vă dă din palma lui darurile cerului, lângă brad şi lângă foc să vă umple de noroc!</item>
        <item>Sărbatorile Crăciunului şi Anului Nou să vă aducă tot ce-i mai bun pe lume, multă iubire, fericire şi prosperitate.</item>
        <item>E sărbătoare! Bucură-te de pace, lumină si căldură alături de cei dragi tie. Dăruieşte din toata inima si deschide-ţi sufletul pentru a primi dragoste si fericire.</item>
        <item>Lasă-ti sufletul să renască si trăieste fiecare zi ca pe un dar nepretuit.</item>
        <item>Fie ca sărbătorile de iarnă să vă aducă bucuria Crăciunului prin speranţă, spiritul Crăciunului prin pace, emoţia Crăciunului prin dragoste.</item>
        <item>Fie ca aroma de brad, portocala, colindele, cozonacul cald si mirosul de iarnă să vă umple inimile de bucurie şi sufletele de linişte. Crăciun Fericit!</item>
        <item>Frumuseţea iernii, cu dulcele ecou al colindelor si cu imaginea celor dragi în suflet să vă aducă împlinire, iubire si fericire. Sărbători fericite!</item>
        <item>Trăieste în culori de Crăciun! Fii gazda colindelor care ne readuc sfinţenia de altă dată</item>
        <item>Învaţă să culegi din fiecare Crăciun sfinţenie, bucurie, lumina pe care să o împarti tot anul cu cei dragi!</item>
        <item>Să ningă în noaptea de Crăciun cu vise împlinite! Învaţă  să visezi, păşeşte dincolo de real, Crăciunul face minuni!</item>
        <item>Moşul vine cam tiptil, niciodată nu-l simţim, dar de fiecare dată, lasă-n fiecare poartă fericire, bucurie, sănătate pe vecie! CRĂCIUN FERICIT!!</item>
        <item>Din lumina sărbătoririi nașterii Domnului și din speranța ce însoțește Noul An, gânduri bune și urări de sănătate, împliniri și bucurii tuturor!</item>
        <item>Sfintele Sărbători de Crăciun să vă aducă fericire câta poate moşul să ducă, bucurie, cât pot spiriduşii să care şi multă dragoste: câta pot renii să zboare!</item>
        <item>Cel mai mare dar pe care ni-l poate aduce Crăciunul sunt o familie fericită şi prieteni dragi aproape. Crăciun fericit!</item>
        <item>Una dintre bucuriile Crăciunului este să te gândeşti la persoanele speciale din viaţă si tu esti una dintre acele persoane minunate! Să ai un Crăciun fericit!</item>
        <item>Crăciunul este acea perioada minunată în care te gândesti la toti cei dragi si… la ce mărime poarta la pulover! Să ai un Craciun magic!</item>
        <item>Fie ca viaţa ta să fie colorată si veselă asemenea unui… brad de Crăciun! Sărbători fericite!</item>
        <item>Cu ocazia sărbătorilor de iarnă îţi doresc multă sănătate, fericire şi numai împliniri să-ţi aducă noul an!</item>
        <item>Lumina Naşterii Lui Iisus se întinde de la o casă la alta, de la o inimă la alta, iar căldura şi bucuria Crăciunului ne aduce pe toţi mai aproape</item>
        <item>Pe la colţuri unii spun, că există Moş Crăciun. Că i-aţi scris şi c-o sa vină, să v-aducă-n pumni lumină! Lângă brad şi lângă foc, să v-aducă mult noroc!</item>
        <item>Cu colinde de Crăciun, vă doresc un an mai bun şi cu dragostea creştină, să primiti în dar lumină, zurgălăi de flori de gheaţă, mult noroc s-aveti în viaţă.</item>
        <item>Credinta face orice posibil, speranta ne dă putere să continuăm, dragostea face ca orice să fie frumos. De Crăciun, vă urez să le aveţi pe toate!</item>
        <item>E Crăciun! Este divin! Ne uitam pe geam afara…prin zapada Mosul zboara ? …Ni se trage de la vin…</item>
        <item>E Crăciun! Este divin! Ne uitam pe geam afara…prin zapada Mosul zboara ? …Ni se trage de la vin…</item>
        <item>E Crăciun! Este divin! Ne uitam pe geam afara…prin zapada Mosul zboara ? …Ni se trage de la vin…</item>
        <item>Lovite-ar trenul fericirii, trăsnite-ar fulgerul iubirii, căde-ţi-ar în cap un sac cu bani şi un bilet cu LA MULŢI ANI!</item>
        <item>Sa ai un Craciun Fericit si sa traiesti in Sarbatoare, sa-ti miroasa a brad in casa si a bani in buzunare!</item>
        <item>Sa ai un Craciun Fericit si sa traiesti in Sarbatoare, sa-ti miroasa a brad in casa si a bani in buzunare!</item>
        <item>Sa ai un Craciun Fericit si sa traiesti in Sarbatoare, sa-ti miroasa a brad in casa si a bani in buzunare!</item>
        <item>Un an nou mai fericit, Cu de toate garnisit, Sanatate si iubire Si cu multa fericire!</item>
        <item>Să vină Crăciunul şi toţi clopoţeii din brad să-ţi cânte colindul magic care să poarte cu el încrederea, puterea şi speranţa de care ai nevoie!</item>
        <item>De Crăciun, s’aveţi brad încărcat,  bogat, pahar închinat, vin curat, gând luminos şi împliniri. Crăciun Fericit</item>
        <item>Sufletul tău să vibreze în armonie şi pace, iubirea să te primească în braţele-i pline de căldură şi duioşie, iar norocul să te urmeze oriunde</item>
        <item>Frumuseţea iernii, cu dulcele ecou al colindelor şi cu imaginea celor dragi în suflet să vă aducă împlinire, iubire şi fericire.</item>
        <item>De Crăciun este momentul să uităm de griji şi supărări, să iertam şi să iubim şi să ne amintim ca nu suntem niciodată singuri!</item>
        <item>Lumina sfântă venită în Ajun să vă aducă în suflet un veşnic Crăciun. Sărbători de vis alături de cei dragi!</item>
        <item>Sfintele Sărbători ale Crăciunului și Noul An să vă aducă, bucurie în case, mult noroc și sănătate alături de cei dragi!</item>
        <item>Sfintele Sărbători ale Crăciunului și Noul An să vă aducă, bucurie în case, mult noroc și sănătate alături de cei dragi!</item>
        <item>Vă doresc ca sărbătorile de iarna să vă aducă sănătate și fericire, împlinirea tuturor dorințelor și sănătate celor dragi. La multi ani!</item>
        <item>Fie ca aroma de brad, portocală, colindele, cozonacul cald și mirosul de iarna să vă umple inimile de bucurie și sufletele de liniște. Crăciun Fericit!</item>
        <item>Sărbători Fericite în jurul pomului de iarnă și în mijlocul celor dragi!</item>
    </string-array>

</resources>