<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Різдвяні привітання</string>

    <string name="friend">Вітаю!</string>
    <string-array name="greetingsList">
        <item>З Різдвом Христовим! Нехай у вас буде все добре, близькі і рідні люди будуть поруч, а душевний спокій не покине вас!</item>
        <item>З Різдвом Христовим! Нехай осяє вам життєвий шлях зірка, як вказала вона дорогу волхвам до дитини Ісуса!</item>
        <item>Нехай дні ваші будуть наповнені світлом, добротою, миром і гармонією.</item>
        <item>Вітаю зі світлою радістю, з чарівним Різдвом!</item>
        <item>Нехай в душі живе завжди надія, нехай любов тріумфує, а віра не покидає ніколи!</item>
        <item>Бажаю, щоб життя не випробовувало на міцність і підкладало тільки круті сюрпризи.</item>
        <item>Нехай Різдво подарує тобі стійкі, щирі та щасливі стосунки.</item>
        <item>Нехай здійсняться твої найсміливіші мрії та сміливі плани. Будь весела і щаслива, енергійна і здорова!</item>
        <item>Нехай Господь Бог буде неймовірно добрий до вас і дуже милостивий, подарує свою безмежну любов, тепло і віру.</item>
        <item>Бажаю, щоб мир панував на всій планеті й жив в душі у кожної людини, а радість хай буде спільною, яку не затьмарюють образи та заздрість.</item>
        <item>Бажаю величезного щастя, яке складається з посмішок рідних людей.</item>
        <item>Нехай тобі Різдво в дар принесе затишний будинок, відданих друзів, радісні враження.</item>
        <item>Нехай буде безліч дивовижних подорожей, веселих пригод, солодких хвилин і світлих днів!</item>
        <item>З великим Різдвом вас! Нехай те чудове світло зберігає вас на всіх життєвих дорогах, дарує щастя та радість.</item>
        <item>Різдво дарує божественну силу, натхнення, невичерпну енергію. Миру вашій родині та щастя кожному!</item>
        <item>Різдвяна ніч – найчудовіша! Загадай найпотаємніші бажання і нехай Господь допоможе йти по життю без сумнівів й тривог, з вірою і любовю!</item>
        <item>Нехай в це світле свято оживе у ваших серцях надія, прокинеться любов і милосердя, добром і благодаттю наповниться кожен будинок.</item>
        <item>З Різдвом! Від щирого серця і душі вітаємо з цим святом. Нехай Бог береже і захищає.</item>
        <item>Бажаю, щоб Господь Бог подарував твоїй чистій душі небесну легкість, сильну віру у свої безмежні можливості, безкорисливу доброту і прекрасне життя.</item>
        <item>Вітаємо зі святом Різдва, нехай же воно пройде так, щоб було не просто, що згадати, а й що розповісти дітям і онукам.</item>
        <item>Бережіть чистоту власних душ, живіть у любові та порозумінні, а також дійте за совістю!</item>
        <item>Будьте щасливі!</item>
        <item>Різдво Христове - світле свято, з приходом якого домівки наповнюються чарами!</item>
        <item>Вітаю з Різдвом! Хай ваш дім наповниться затишком та теплом. Нехай збуваються всі, навіть найменші мрії!</item>
        <item>Серця близьких та рідних хай зігріває любов та турбота. Нехай оточення буде добрим та щирим, а Різдвяна зірка завжди показує шлях!</item>
        <item>З усього серця бажаю вам та вашим близьким спокою в душі та миру вдома та в країні!</item>
        <item>Бажаю кожному отримати власне щастя та душевний спокій. Хай збудуться найбажаніші мрії!</item>
        <item>Коли Різдвяна ніч засяє зірками, нехай ваше найбільше бажання збудеться. Хай майбутнє принесе розуміння сенсу буття та власного щастя!</item>
        <item>Прийміть мої вітання з Різдвом Христовим, святом, яке відрізняється особливим теплом, світлом та добротою.</item>
        <item>Даруйте надію близьким, втілюйте свої мрії та щиро вірте і ніколи не забувайте про просте людське щастя. </item>
        <item>З щирого серця прийміть побажання зі святом Рождества! Хай Господь Бог буде дуже добрим до вас та милостивим, а також дарує свою безмежну любов, віру та тепло.</item>
        <item>Коли білосніжним снігом укуталась земля, а передноворічний настрій наповнює душі незримим очікуванням казкових чудес, хочу привітати вас із прийдешніми святами.</item>
        <item>З Новим роком та Різдвом Христовим! Загадуйте швидше ваші бажання, адже в таку чудову пору вони просто зобов’язані здійснитися!</item>
        <item>Нехай Ваші мрії здійснюються кожен день у новому році!</item>
        <item>Хочу побажати вам бути доброчесними і взамін отримувати чесноти. З Різдвом!</item>
        <item>Сьогодні світлий та добрий день. Бажаю, щоб Божа Благодать у цей день накрила кожну голову, щоб в душі запанував спокій і радість</item>
        <item>Достатку вам, благочестивих думок і справ, віри, миру і любові!</item>
        <item>Радію привітати вас з божественним святом. Давайте відзначимо його гідно і весело. Бажаю цінувати все, що вже є, і насолоджуватись кожним моментом життя!</item>
        <item>Бажаю цінувати все, що в тебе є, і насолоджуватися кожною миттю свого життя.</item>
        <item>Відсвяткуйте цю велику подію разом з сім’єю, близькими та рідними людьми по духу і помислам. Будьте здорові! З Різдвом Христовим!</item>
        <item>Нехай небеса дарують міцну віру в серці і справжнє свято для душі. Бажаю достатку в домі, внутрішньої і навколишньої краси, відмінного здоров’я та милосердя.</item>
        <item>Вітаю вас зі світлим і радісним святом Різдва Христового. Нехай у вашій душі назавжди оселяться щастя, мир і доброта. </item>
        <item>Бажаю, щоб кожен день був багатий на Боже благословення, і ваше серце ні в чому не потребувало.</item>
        <item>Від усієї душі вітаю з цим світлим святом! Нехай у домі панує мир, любов і розуміння, а будь-які негоди обходять стороною! Бажаю добра і процвітання!</item>
        <item>Щастя вам, здійснення бажань, приємних подій і великого кохання!</item>
        <item>Хай радість і добро оселяться у ваш будинок. Гармонією і спокоєм наповниться душа.</item>
        <item>Нехай Різдво Христове обдарує Ваш будинок благодаттю і світом, а Господь ніколи не перестане оберігати.</item>
        <item>Будьте здорові!</item>
    </string-array>

</resources>