<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Рождественские поздравления</string>

    <string name="friend">Поздравления!</string>
    <string-array name="greetingsList">
        <item>Я желаю тебе, чтобы все твои мечты исполнились, чтобы думалось только о хорошем и совершалось всё самое прекрасное!</item>
        <item>Я поздравляю Вас с этим прекрасным праздником! Ведь в этот день родился наш Спаситель — Иисус Христос.</item>
        <item>От всей души желаю Вам и Вашим близким: мира в доме, покоя в душе. Пусть сбудутся заветные мечты и осуществятся сокровенные желания! С Рождеством!</item>
        <item>Поздравляю Вас со Светлым праздником Рождества Христова. Пусть в Вашем доме царит достаток и уют, в семье будет мир и покой.</item>
        <item>Пусть ангел-хранитель всегда будет рядом, а Вы будете счастливы и здоровы.</item>
        <item>В Рождество Христово хочу Вам пожелать счастья и радости, здоровья и удачи. Пусть Бог хранит Вас и Вашу семью.</item>
        <item>Пусть дела идут в гору, дети растут крепкими, умными и веселыми, а со второй половинкой Вы будете жить в мире и согласии.</item>
        <item>Пусть в вашей жизни не будет огорчений и разочарований, ведь гораздо лучше – жить полной жизнью и улыбаться каждый день!</item>
        <item>С огромным удовольствием поздравляю тебя с добрым и светлым праздником — Рождеством!</item>
        <item>Пусть судьба будет к тебе благосклонна, пусть семья будет счастлива и здорова, пусть Бог дарует тебе мир и благодать!</item>
        <item>Пусть сказка и чудеса наполнят ваш дом, пусть в вашем доме царят радость и детский смех, друзья будут рядом, а все несчастья обходят стороной.</item>
        <item>Желаю любви, добра и счастья, крепкого здоровья и всех благ. Пусть оправдаются все надежды и сбудутся заветные мечты!</item>
        <item>И в этот святейший праздник, я хочу пожелать Вам душевного равновесия, успехов в делах, крепкого здоровья и всех благ!</item>
        <item>Поздравляю с Рождеством Христовым! Пусть мир Божий пребывает в твоем сердце, а в душе воцарится покой и умиротворение.</item>
        <item>Друг мой, с Рождеством! В эту светлую ночь желаю света в жизни. Используй свои возможности в полную силу, радуйся большим событиям и особенно мелочам.</item>
        <item>Делай добрые дела, но не забывай о себе. Стремись к успеху и побеждай, люби и будь любим. Главное – верь в чудо!</item>
        <item>Сегодня я поздравляю тебя — и наверняка для тебя не станет сюрпризом то, что я желаю тебе безграничного счастья!</item>
        <item>Вы слышите, как тихо крадется Рождество? Примите самые искренние поздравления в этот день.</item>
        <item>Сегодня я с большим удовольствием поздравляю вас с Рождеством и еще искренне желаю, начиная с этого волшебного дня, жить безгранично счастливо!</item>
        <item>В этот праздничный Рождественский вечер, когда все семьи собираются за праздничным столом, хочу пожелать добра и света, тепла и благополучия всем.</item>
        <item>В волшебную рождественскую ночь я поздравляю вас и желаю сказочной жизни!</item>
        <item>Пусть на вашем сердце всегда тихонько играет веселая мелодия о том, что вы счастливы!</item>
        <item>Улыбнитесь всему миру и он ответит вам взаимностью, а вера в рождественское чудо поможет воплотить его в жизнь.</item>
        <item>В это чудесное Рождество пусть ангелы принесут в ваш дом добро и радость, красоту и спокойствие, любовь и счастье!</item>
        <item>И пусть весь год до следующего Рождества частичка света и тепла помогает вам преодолевать все ненастья и радоваться всему тому хорошему, что обязательно произойдет!</item>
        <item>В день Христова Рождества хочу пожелать Вам, Вашей семье только радостных дней на пути, никогда не знать горестей и печали.</item>
        <item>Отменного вам здоровья, семейного благополучия, неиссякаемой радости и внутренней гармонии. С праздником!</item>
        <item>Пусть в доме вашем будет достаток, все будут здоровы и счастливы, а в эту ночь пусть свершится хоть небольшое, но чудо!</item>
        <item>Поздравляю с Новым годом! Пусть все плохое уйдет, все желанное придет. Здоровье прибывает, деньги не забывают.</item>
        <item>Поздравляю с праздником!! Хочу, что бы в новом году ты стал баловнем судьбы. Все желанья исполнялись и карманы наполнялись.</item>
        <item>Пускай тебе всегда везет, печали стороной обходят, на огонек взаимных чувств лишь радость и любовь приходят.</item>
        <item>Желаю тебе лучистого счастья, хронического везения и сказочного богатства.</item>
        <item>Пусть в грядущем году у тебя всегда будет полно в карманах, в душе, сердце в и холодильнике! С Новым годом!</item>
        <item>Грядущий год готовит для тебя море удовольствия, радости, успеха и наивкуснейшего шампанского!</item>
        <item>В Новый год желаем вам царского положения, искреннего уважения, денежного приумножения и нового приключения.</item>
        <item>Я поздравляю Вас с Новым годом! И хочу пожелать, чтобы всё, что Вы задумали, обязательно сбылось!</item>
        <item>И я желаю, что бы всё, что Вы загадаете, обязательно в Новом году было воплощено в реальность.</item>
        <item>Пусть Новый год принесет еще больше счастья, радости и успеха!</item>
        <item>Я поздравляю Вас с Новым Годом и от всего сердца желаю Вам здоровья, успехов и счастья!</item>
        <item>Только смех, радость и улыбки близких пусть всегда окружают Вас в Новом году!</item>
        <item>Пусть все беды обходят стороной, а вокруг будут только искренние улыбки и верные друзья!</item>
        <item>Пусть настроение будет на высоте, душа поёт от радости, а в сердце всегда цветёт любовь!</item>
        <item>Чтобы Ваша жизнь наполнилась яркими и радостными эмоциями. Всего самого доброго и светлого Вам в Новом году!</item>
        <item>Хочу пожелать добра и только движения вперед, а старый год пусть заберет с собой все грустные моменты и переживания.</item>
        <item>С огромным удовольствием поздравляю тебя с добрым и светлым праздником — Рождеством!</item>
        <item>Пусть на вашем сердце всегда тихонько играет веселая мелодия о том, что вы счастливы!</item>
        <item>Пусть все беды обходят стороной, а вокруг будут только искренние улыбки и верные друзья!</item>
        <item>В Рождество Христово хочу Вам пожелать счастья и радости, здоровья и удачи. Пусть Бог хранит Вас и Вашу семью.</item>
    </string-array>

</resources>