<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Saludos Navideños</string>

    <string name="friend">Hola!</string>
    <string-array name="greetingsList">
        <item>Los felicito y deseo sinceramente que no se pierdan mi estrella guía, que los llevará al amor, la armonía y la comprensión con los demás.</item>
        <item>Los felicito y deseo sinceramente que no se pierdan mi estrella guía, que los llevará al amor, la armonía y la comprensión con los demás.</item>
        <item>¡De parte de toda nuestra familia le deseamos comodidad y calidez hogareña, olores fragantes y noches felices con su familia y amigos!</item>
        <item>¡De parte de toda nuestra familia le deseamos comodidad y calidez hogareña, olores fragantes y noches felices con su familia y amigos!</item>
        <item>¡Que los buenos pensamientos te lleven hacia adelante como la estrella de Belén, que el mal y la injusticia te pasen y la suerte sea tu fiel compañera!</item>
        <item>¡Que los buenos pensamientos te lleven hacia adelante como la estrella de Belén, que el mal y la injusticia te pasen y la suerte sea tu fiel compañera!</item>
        <item>No tengas miedo de las dificultades, los riesgos, los obstáculos, Dios te dio la fuerza suficiente para superar todo esto y triunfar.</item>
        <item>No tengas miedo de las dificultades, los riesgos, los obstáculos, Dios te dio la fuerza suficiente para superar todo esto y triunfar.</item>
        <item>¡Deseamos que su corazón esté lleno de alegría y felicidad durante todo el año!</item>
        <item>¡Deseamos que su corazón esté lleno de alegría y felicidad durante todo el año!</item>
        <item>¡Que su corazón se llene de alegría, armonía y anticipación de felicidad durante todo el año en Navidad!</item>
        <item>¡Feliz Navidad! Deseamos que disfrutes de cada momento el año que viene.</item>
        <item>¡Feliz Navidad! Deseamos que disfrutes de cada momento el año que viene.</item>
        <item>En las brillantes vacaciones de Navidad, les deseo bienestar y prosperidad, pero lo más importante es que desearía que tuvieran a alguien con quien compartirlos.</item>
        <item>¡Que el Señor bendiga tu hogar, te alivie de la desgracia, llene tu alma de alegría y gratitud por cada día que vives!</item>
        <item>¡Que el Señor bendiga tu hogar, te alivie de la desgracia, llene tu alma de alegría y gratitud por cada día que vives!</item>
        <item>Deje que Internet desaparezca de su vida por un día, los gadgets: todo lo que distrae de su verdadero yo, de su vida real. ¡Dedica este día al disfrute espiritual!</item>
        <item>Deje que Internet desaparezca de su vida por un día, los gadgets: todo lo que distrae de su verdadero yo, de su vida real. ¡Dedica este día al disfrute espiritual!</item>
        <item>¡Me gustaría desear que siempre hubiera tiempo para escucharte a ti mismo, para no perderte en la fugacidad de la vida, en el ciclo de las preocupaciones!</item>
        <item>¡Me gustaría desear que siempre hubiera tiempo para escucharte a ti mismo, para no perderte en la fugacidad de la vida, en el ciclo de las preocupaciones!</item>
        <item>¡Feliz Navidad! ¡Paz y luz a tu hogar, armonía y amor, felicidad, suerte y prosperidad!</item>
        <item>¡Feliz Navidad! ¡Paz y luz a tu hogar, armonía y amor, felicidad, suerte y prosperidad!</item>
        <item>Que la cercanía de los amigos, la comodidad del hogar y la unidad de nuestra nación renueven sus espíritus en esta temporada festiva.</item>
        <item>Que esta temporada festiva brille y brille, que todos tus deseos y sueños se hagan realidad, y que puedas sentir esta felicidad durante todo el año.</item>
        <item>Haces que las estrellas brillen más y los días de invierno sean más cálidos solo por estar en mi vida.</item>
        <item>Haces que las estrellas brillen más y los días de invierno sean más cálidos solo por estar en mi vida.</item>
        <item>Una cosa encantadora sobre la Navidad es que es obligatoria, como una tormenta y todos pasamos juntos. </item>
        <item>Celebra la maravilla y la alegría de la temporada festiva.</item>
        <item>Para un presente alegre y un pasado bien recordado. Mis mejores deseos para felices fiestas y un magnífico año nuevo.</item>
        <item>Que esta Navidad finalice el presente año con una nota alegre y dé paso a un nuevo y brillante Año Nuevo.¡Aquí les deseamos una Feliz Navidad y un Feliz Año Nuevo!</item>
        <item>Esta temporada festiva es mucho más que fiestas navideñas y obsequios. Que tu Navidad se llene con los verdaderos milagros y el significado de este hermoso tiempo.</item>
        <item>Que puedas sentir todo el amor y la alegría que tengo por ti durante esta temporada festiva y durante todo el año. Teniéndote como mi amigo me trae una gran alegría.</item>
        <item>Los mejores amigos son para la amistad, como la Navidad es para las otras celebraciones: siempre unidos. Que tengas una feliz.</item>
        <item>Los mejores amigos son para la amistad, como la Navidad es para las otras celebraciones: siempre unidos. Que tengas una feliz.</item>
        <item>La Navidad es un momento especial para disfrutar con todos tus seres queridos, difundir la divinidad y alegrarnos, ¡Feliz Navidad y un feliz año nuevo!</item>
        <item>Para su tiempo de Navidad, le deseo muchas bendiciones, mucha felicidad y aún más amor. Estoy agradecido por usted y por su consideración.</item>
        <item>Que tu corazón y tu hogar se llenen de todas las alegrías que trae la temporada festiva. ¡Feliz Navidad y un maravilloso Año Nuevo!</item>
        <item>Que tu corazón y tu hogar se llenen de todas las alegrías que trae la temporada festiva. ¡Feliz Navidad y un maravilloso Año Nuevo!</item>
        <item>Que la alegría y la paz de la Navidad estén con ustedes durante todo el año. Te deseo una temporada de bendiciones desde el cielo hasta arriba. ¡¡Feliz Navidad!!</item>
        <item>Que tu mundo se llene de calidez y buen ánimo esta temporada Santa, y durante todo el año.</item>
        <item>¡Te deseo una feliz Navidad y que este festival traiga abundante alegría y felicidad en tu vida!</item>
        <item>¡Te deseo una feliz Navidad y que este festival traiga abundante alegría y felicidad en tu vida!</item>
        <item>Los más cálidos saludos de esta temporada festiva y los mejores deseos para la felicidad en el nuevo año.</item>
        <item>Los más cálidos pensamientos y mejores deseos para una maravillosa Navidad y un Feliz Año Nuevo. Que la paz, el amor y la prosperidad te sigan siempre.</item>
        <item>El verdadero corazón de la Navidad es uno de maravilla y calidez. Que cualquier estrés festivo te haga desvanecerse y ser reemplazado por esto. ¡Feliz Navidad!</item>
        <item>Espero que Papá Noel sea bueno contigo este año porque solo te mereces lo mejor. Feliz Navidad de nuestra familia a la tuya.</item>
        <item>La Navidad es el momento de tocar cada corazón con amor y cuidado. La Navidad es el momento de recibir y enviar bendiciones. </item>
        <item>Es el momento de respirar la magia en el aire. Te deseo una muy feliz Navidad.</item>

    </string-array>

</resources>